發明咗一個遊行計到人數既方法

到終點

一人畀一個一蚊

最後搵日直播數一蚊

扣除成本 成立基金支持手足

有冇得諗？

唔係唔得
要set多個地點、多個錢箱
又會牽涉到由咩人組織同管理

幾十萬個一蚊

肯定好多人會比多過一蚊

多個地點咪點唔到囉

點控制到一人只比一蚊

咁得一個地點咪限制左人去指定地方？
平時遊行都唔係個個行到終點
得一個站就好易塞住晒
各區開花又點計？

靠人睇

遊行正常都係一個終點
咁咪唔好開花

數都數死

整個實體版聯署出嚟 收集簽名 有冇得諗

有數硬幣機嘛

咁咁多次遊行有無邊次有人出嚟搶劫先?
呢D係契約嚟

民賤聯上幾日話已經收集咗兩百幾萬人簽名支持國安法啦

收一蚊 雖然又會畀人話做數
但起碼有錢袋

香港仲有合法遊行先算 除非藍絲同黑警

以為有咩高招

71你唔係唔出下話

最多用一蚊擲死d黑警

搬銀仔都搬死啦

你又諗下 大家又諗下
突破下困局

諗起行到終點返去起點再行過

我想講呢⋯⋯

如果俾人質疑每人放多過一個一蚊去做數

咁⋯應該點答？

八達通支付又點睇？ 不過又益八達通

咪試下囉 如果有咁既耐性

順便扣除幾十萬音響同埋數硬幣機同埋人手再加運輸費同手續費
又可以cap 水

量大就計重量啦仲數